大台一直都存在

只不過係你地永遠搵唔到

大台叫良心

睇下你地資料庫會唔會有？